將來連登仔會唔會變左Yahoo仔、蘋果仔

之前那個準港大女學生跳樓被蘋果廢中罵到仆街，口吻同現今連登仔罵新香港人、女人等一致，佢地係咪新一代Yahoo、蘋果訓練軍？

請BLOCK左依條友唔好CLICK入條片,直接負評上一頁就得唔好再推

大媽有唱歌自由,不過係去地獄唱

地獄魔音